陳云：香港值得給共產黨統治

陳雲：（承上貼文）香港人比共產黨更邪惡，比大陸人更賤格。一場假瘟疫，令大家看清楚香港人的真面目。值回票價。
由於共產黨比香港人道德比較高尚，較為懂得約束權力及姑息小民，故此香港值得給共產黨統治。

其實國安法之後佢已經係咁投誠，算啦好冇

神經病

肥左兩個碼

熱狗比共產黨更邪惡，陳雲比大陸人更賤格

如果呢段嘢唔係佢發表，連登仔會易入口少少

不嬲傻佬黎

熱血教父

永瀆基本法係貨真價實的港獨
— 陳雲，2016

汪洋達

旺角gip盾gif圖

根本冇人care佢

支那咁好做咩仲留係香港，支持國師移民去鄰國

on9

佢前兩日先話支那醫護比香港醫護好，佢快撚啲同雲粉移居支那啦

仲嬲緊香港人唔投佢票

資本主義制度講個人的自私帶來的共同好處，香港人的核心價值一向建基於資本主義之上，其實好難唔自私。佢推崇的華夏文化講感情，當然對香港人的自私睇唔過眼，不過要改變這個自私等於要香港人放棄建基於資本主義的核心價值，那就不是原來的香港人了。

現代資本主義 講 個人的自私
華夏封建世襲 講 家族的自私（姫 紂 項 劉）

華夏封建世襲 講 家族的感情（父慈子孝 兄友弟恭）
現代資本主義 講 個人的情感（自我完善 樂活人生）

結論：
現代 與 華夏 差別在於
對 個人身分 / 個人價值 的確立

格離cctai ching 放係時事台，即刻上熱門，下次9up都係上時事台算

陳雲：由於共產黨比香港人道德比較高尚，故此香港值得給共產黨統治。

對，所以要在香港推華夏文化似乎是很難成功的，其實推新儒家可能更容易。